---
layout: "comment"
hidden: true
title: "23211"
date: "2017-03-13T21:42:02"
uploadBy:
- "Marten70"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
;) Dabei sind die Außenspiegel leichter geworden.
Ow, Ein LaRo hat zwei Schalthebel, da high und low gearing. (even mierenn**ken ;)  )
Schöne Scharnieren!

MfrGr Marten